[全滅]香港保衛戰期間，加拿大派2000人保衛香港，全滅

Lest we forget